點解某啲男人老狗咁撚MK奇怪，搽黑色指甲油？

emo